[爆料] 娛樂台九成都係公關公司打手

資料來源唔方便講 fced
佢地通常用tvb藝人 蛋記人 等護旗手做話題
以攻擊/逼藝人表態做話題 混洧視聽 阻住手足推行動post

真
全部都係王立強D同事黎嘅

樓主=三毛+kpop黑

樓主帶頭

樓主Kpop第一打手 死韓狗來

大家快block🙏🏻整頓娛樂台風氣 刻不容緩

咪爆啦 想搞到我份工冇咗??

廢老你又出局一早應該退休啦

樓豬帶壞風氣

真正有料嘅打手係唔會俾人炒

呢單野真核彈來 推上熱門兼擇名入五毛list!!!!!!

建議開個post持續更新🙏🏻

我劍指2020 ! ! !

你爆咗出黎我點樣唔畀人炒=.=

我提名我自己做愚台風記肅清愚台

改個username=第二個人

9成包有你份

甩清好波!!!

入到應

又幾能好波

你有份推

俾面你先推

估唔到你咁重情重義..